鬥不過大陸妹（陶傑）

港女L由英國回香港渡假，酒過三巡，膽子釋放一點，講起在那邊如何與中國妹爭鬼仔。
「點夠她們Fight呀，」呷一口馬天尼，L說：「臨近大學Year One考試，着衫露大半球，一揚長髮，像一條長蛇般走進教授辦公室，大門關上半日，一條走廊的鬼仔看得瞠目結舌。我們香港女仔，這種事情做不出來。」
我說，妳的遭遇我深表同情，這當然不是你們港女的錯。你們的英文講得比她們好，出身香港名校和國際學校，西方文化禮儀都比她們地道，只是一樣及不上，就是不夠她們Cheap，對嗎？
L失落地點點頭。看得出她心情低落，已經半醉，從英國回來之前剛被鬼仔男友飛掉，而對手來自山東，姓名XYZ，爭輸了，當初因為輕敵。
不過，該怎樣對你說真話呢？親愛的L。身為港女，英文說得像劉慧卿和毛孟靜一樣的流利，是沒有用的，二十一世紀了，蘭桂坊景觀也不再是三十年前，何況英國，何況世界。
你們當初對西方世界發生了致命的誤會，以為英語說得牙尖嘴利，像希拉莉或Ophrah Winfrey，會比留學的香港男生更勝一籌，能打入洋人的主流圈子。
但是有沒有想過：鬼佬鬼仔已經受夠了太多的Feminism。若要一個雄辯滔滔的女權份子，鬼仔端一杯酒挨坐得近一點，都會擔心被你Me Too了的，為何他不找一個天生同聲同氣的洋婦。
太多港女去英國美加讀了幾年書，忘記了一樣常識：芭堤雅和布吉的酒吧，為何夜夜笙歌，那許多紋身的鬼仔和肥肉搭拉成幾圈車輪呔的老鬼，會視之為天堂？
不是Impressed by那裏的泰妹擁有牛津大學PPE一級榮譽或者LSE金融管理學位，而是情迷她們光滑的肌膚和古法按摩（I mean正當的）的手勢。That's all。
至於大陸妹，忽然紛紛上位，在大學學生會論壇居然也就全球化和Donald Trump的問題以流利英語藝驚四座，是因為「中國」（China）這個名詞有一道神秘的力場在加持，而你們不幸只是Hong Kong。
加上她們的身材和樣貌，來得牛津劍橋，當然比布吉芭堤雅更高檔。鬼仔從未見過這樣的地理文化組合，當做嚐鮮，對方自然會至少享有三數年走紅的票房，直到英國內政部覺得有什麼不對勁、開始收緊中國的留學簽證為止。
「不必氣餒的，」我低聲說，也嘗試着挨近坐一點，她也沒有任何拒絕的Signal。我看看手錶，知道如果我有一點耐性，夜正溫柔，過了十二點鐘，如果我Offer開車送她回家，她不會拒絕。
但我不肯定有沒有這樣的Mood。畢竟，這些年，雖然港女沒有變，我成熟了，我比較嚮往做一個gentlemen。

大陸女人都係雞，毫無底線都唔係第一日知啦，陰道武器

鬼佬鬼仔已經受夠了太多的Feminism。若要一個雄辯滔滔的女權份子，鬼仔端一杯酒挨坐得近一點，都會擔心被你Me Too了的，為何他不找一個天生同聲同氣的洋婦。

咁都抽到

「不必氣餒的，」我低聲說，也嘗試着挨近坐一點，她也沒有任何拒絕的Signal。我看看手錶，知道如果我有一點耐性，夜正溫柔，過了十二點鐘，如果我Offer開車送她回家，她不會拒絕。
但我不肯定有沒有這樣的Mood。畢竟，這些年，雖然港女沒有變，我成熟了，我比較嚮往做一個gentlemen。

陶傑：中國女婿掌控英國外交與諜報系統

表面屌大陸妹cheap，實則上暗串港女文又唔得，武又唔得，冇優點冇得同人fight

Exactly

大家都是想食洋腸，何必分那麼細？

又唔係話完全唔得
只係啲港女自以為有嘅優勢喺鬼佬眼中只係Bullshit

其實睇到一開頭話支那妹露半球畀教授睇,港女就已經望塵莫及啦

大陸咩都cheap
女人又cheap
設廠成本又cheap
勞動成本又cheap
地又cheap
食物安全又cheap
醫療又cheap
其實做爛市呢樣野可以點樣解決

NOODLEWHORE

人命都cheap 你點同人鬥呀

好似好多人唔明佢抽緊咩水

cheap 雞先受歡迎
扮上菜就等食西北風啦

成篇嘢講緊做洋腸真好，幾多女人主動逢迎

臨尾靚抽

靚抽

硬係覺得係大學四年制系列
如果dse出陶傑D濕鳩文會唔會大炒

好一句「陰道武器」。

想露都無得露呀陰功
就好比問個跛嘅點解你唔去行山一樣

鬼仔端一杯酒挨坐得近一點，都會擔心被你Me Too了的

真相不須盡說，留白是美

最慘連d 豬西都學人me too

最尾果段係咪串港女其實一樣咁cheap

作者主旨都唔識答

係串港女無撚進步過，
港女17、27、37歲都仲當自己17咁樣去做人處世，死撚得啦

曲到圓

港女

好文

好中意睇佢依類系列，簡單直接夠哂應棍

interesting，不過港女都會繼續「港」落去，而港男都係繼續搵陸妹，港男港女繼續互不干涉。

一篇文
可以一方面抽到班港女廢 無料扮四條
識小小扮代表

另一方面又串到大陸雞cheap
露埋隻奶出來 比鬼佬玩兩下都係收皮
去到讀劍橋 都係同布吉泰雞一樣

幾面抽擊

姓名XYZ

Dame true

其實都係洋腸？

最強大既陰道武器，真係百發百中無一虛發...

不分種族、任何級數人物都要中招

名叫XYZ 抽埋大陸拼音名？

手勢無人咁好又夠cheap

DSE問作者中心思想
連作者自己都會答錯

嘗試着挨近坐一點，她也沒有任何拒絕的Signal。我看看手錶，知道如果我有一點耐性，夜正溫柔，過了十二點鐘，如果我Offer開車送她回家，她不會拒絕。
但我不肯定有沒有這樣的Mood。畢竟，這些年，雖然港女沒有變，我成熟了，我比較嚮往做一個gentlemen。

最尾都仲要串港女狗都唔屌

陶傑真係陶傑 抽水都抽得有深度同層次

依篇文好睇

其實港女同大陸妹一樣都係自己送上門
但係大陸妹識得用個西黎換取想要既野, 仲要身材同打扮更加優勝
港女純粹係冇目的咁送上門比洋腸屌

依個解釋最撚精景

同你用淘寶嘢一樣，都係靠路遙知馬力
不過到知馬力果陣已經太遲已矣

至於大陸妹，忽然紛紛上位，在大學學生會論壇居然也就全球化和Donald Trump的問題以流利英語藝驚四座，是因為「中國」（China）這個名詞有一道神秘的力場在加持，而你們不幸只是Hong Kong。

其實你去亞洲以外地方,8成半Hong Kong=China

補充,亞洲唔計西亞

但我不肯定有沒有這樣的Mood。畢竟，這些年，雖然港女沒有變，我成熟了，我比較嚮往做一個gentlemen。

港女帶人想上

日本妹崇洋一樣唔提，唔係國籍問題，係所有女人都咁上下

台灣女人應該全亞洲最崇洋

抵死啦港女
想做雞都冇人吼

祟唔崇洋唔係問題,問題係方法,港雞 有根本上既錯誤,愈搞愈低賤盞適得其反,頂爛市邊夠大陸做,同做生意一樣,點做都唔會夠佢地低賤 班港雞仲要又cheap又自視過高,諗下提升自身質素增加吸引力好過

港女成日自以為好撚有料，事實係又麻煩又自視甚高

睇唔起大陸妹既cheap,但自己又唔識提升自己既價值

根本無男人會鐘意自以為是是女人，仲要十個九點九個都係蠢撚過隻豬

只有溫柔體貼既女性先會鎖到男人既心

男人做野已經好忙好辛苦，番去唔會想聽個傻閪吱吱喳喳講廢話

大波拂面好過大學畢業
全世界都係呢個標準啦

可能唔讀書中意玩個班識睇，讀死書個班唔明

雖然港女係無晒優勢
但大家要記住大陸妹只係雞，屌下好啦，唔好娶番屋企

但班港女你見佢前面憎佢後邊 不了，我都就快忍到爆

比喻貼切，滿分

第一日做人？

港女跟本無尊重過男人
下下都話自己真性情，直腸直到咁屌。

不過港男M底送上門比人屌

咁老實講成堆狗公同地底泥縱出來既

識女識到格唔岩一定會拎出來講，改唔到夾唔到即飛

無計，十之八九都係男人去了解女人，從無女人去問男人諗咩

比佢更加cheap

我識一條台妹
佢見到鬼佬就會雙眼發光
然後扮晒怕羞咁去搭嗲
搭完嗲之後我問佢洗唔洗換底褲係咪濕晒
佢話係然後真係返左宿舍換衫

19 一嚟就串港女無波
正仆街 but我鍾意

唔係串港女講野嗰方式咩
成日都中英夾雜
都唔知講緊乜